連登帳號卡

有冇巴絲知道依家邊間便利店仲有得賣？唔想成世都P牌呀

有冇人知邊度有得賣？

上淘寶

揾過冇喎，你地有冇人有？可以平D賣俾我？